3HK 呢個plan 出iphone 7 有冇伏？

32gb iphone 7

＄（198＋18）x 24

每個月2gb data

apple store 就咁買iphone 7都5000蚊

32GB

32gb

點用2年呀大佬

用緊16gb iphone 5

我都想出呢個plan

呢個plan係點計？

198 x 24 + 4780 預繳？

預繳之後退返？

睇清楚
回贈後之月費 $198*

但預繳4780，每月回得100？

298x24+4780 預繳

每個月回返100, 所以198

所以我Total要比幾多

推

吊，連登到底d人係唔係唔識計數到咁
Total:298+18=316x 24= 7584
又計埋預繳乜乜柒柒

回贈後的月費，d條款寫的好含糊

話就話機價平808
不過4780回得2400
2380去咗邊
真係一個迷

垃圾3

樓主條link有埋plus揀，合約月費都係298/398，照你咁講大細機個plan一樣價？

根本個plan係$198+$18月費+$4780機價

最新尋日同fd出
月365,全包， 預繳3個月，24 個月約， 0機會ip7 大128, 4隻色任簡
4G+, 4GB data, 2500mins voice

邊間公司？

32gb 清死貨

2gb數據就咁上下網頁都唔夠啦

呢篇文章話"回贈後月費 $198 就有每月 2GB 數據，需簽 24 個月合約。換言之合約期內總支出為 ($198 月費 +$18 行政費) x24 個月 = $5186，同現時大型連鎖店 iPhone 7 的 $5138 的賣價差唔多。"

3個網update左